點解喺街見到啲靚女都係拖住啲其貌不揚嘅仔？

條仔個枝真係柒古錄咁，
但拖住條女又ok㗎喎，

小妹自問都樣唔差，波腰腳都齊晒，
點解會無男仔搵吓我嘅

我我我

屋企無鏡？

有鳩的妖魔卻扮女郎

點樣其貌不楊又個樣又柒古錄？

Hello 冇圖

唔通拖你咩

我條女靚你唔抵得？

你唔識解其貌不揚咩意思？

圖呢？

條友真係好撚柒

因為條仔大把錢

兩個傻閪唔識字仲想笑人

Sorry lor

真愛呢樣 毒撚識條鐵咩

香港一地ptgf臭雞

其實會唔會係你地唔識 ？

唔係好明你開呢個post 想討論乜。 你係想要其貌不揚嘅仔定係你想話人知你係靚女一名？

三萬蚊 一晚啊！

真誠打動

你真係好撚柒

G

多謝巴打 自膠

可能d仔以為你有男朋友

因為靚仔去晒拖豬扒

ptgf姐 唔好大驚小怪

話自己唔差果 d 通常都差到仆街

條仔一係好有錢 一係就好撚有錢

其實我都唔係好差姐

真

無相點講都得

冇圖你話你係魯芬都得啦

妒忌啊？

Ptgf

條仔邊枝

試下喺條街度叫春: 埋嚟睇埋嚟揀 有波有籮新鮮運到包甜多汁 仲係免費添呀.....

應該會成功架喇

利申: 一take過 已成功

一來多數女仔都唔多睇樣
就算睇樣 本身香港都無咁多好樣男仔可以揀

D仔通常都係四眼 撞樣撞到冚冚聲
十個有九個都係果隻細眼大眾樣
都有諗過d女 會唔會認錯自己條仔

十分認同！

你波腳腰都有
係冇樣

🤑

收皮啦

因為靚仔已經食左個處女。
樣衰咪埋單

好撚核突

最撚憎人自稱小妹
無男朋友就上黎叫春

唔好on9啦 佢男人黎

ptgf

番緊工

啲人真係弱撚智
其貌不揚都俾人當眨義詞黎用
其他人仲要衝出黎柒

你衝出黎柒？

原來你又係唔識

其貌不揚
成語解釋
不揚：不好看。形容人容貌難看。
[典故出處]
《左傳·昭公二十八年》：“今子少不揚，子若無言，吾幾失子矣。”杜預註：“顏貌不顯揚。”唐·裴度《自題寫真贊》：“爾才不長，爾貌不揚。”

睇嚟樓豬都係中上女神

文盲都算 連GOOGLE都唔識

咪柒啦你 典貌不揚係指唔靚又唔樣衰呀柒願
你google都知大部份解釋其貌不揚係中性詞啦
得一個解釋係樣衰你就淨係貼哩個解釋上黎

你究竟有冇讀過書

條仔有錢囉on9

又屈

其貌不揚路過，無女

屌你老母文盲

◉‿◉

樓主tg?

巧得意

波呢？

郎財女貌

成功需父幹

腰呢？

雞 全部都係雞

黑到咁

波腰腳樣 難搵過獎門人笑點

搵食姐 犯法呀

靚女鍾意既唔係靚仔
佢地中學已經食過哂d靚仔
上大學出社會
緊係想搵d高高大大屌到佢地啪啪聲
同埋多金既男人買野比佢地去扮靚啦
買夠多靚衫同化妝品同手袋
之後再轉更好既男人，條件更好

m已p

樓主係有鳩的妖魔

屈夠未

你其貌不揚就真

條女樓豬黎？
都幾得吖

咁我可唔可以識你？利申185cm ok樣

扮女郎 扮女郎

因為你有條野

靚女拖柒頭 因為條仔搵到錢 靚女可以嘆
靚仔拖柒頭 因為醜女知道自己優勢係肯搵錢 男人負擔小左

咁你明白呢個世界係幾咁現實

係幾靚

話唔定個女仔可能是私鐘妹或者找有錢水泡,現在一條女有N條仔做分散投資

因為你冇pm me

連登俾人恥笑唔係冇原因
樓主你自己數下你引到幾多厹入嚟發情

見過着波衫嘅四眼肥仔拖住白滑長腿靚女，真係屌左出黎

on9 有呢個解釋 咪即係用得啱 死文盲

我條女同我講，你唔靚仔，但你追我好明顯唔係為扑野，所以我揀你

你本身有冇錢？

無錢，學生哥

包鐘的
咁講會唔會好過d

係真愛呀

因為大部份女都冇眼光

做緊pt

FAIL 香港邊度有靚仔?

出街見到啲柒頭拖住靚女都會覺得佢地係幫襯緊ptgf 咁樣安慰自己會好啲

自問自己樣麻麻，同女朋友打機識，初初都會自卑覺得自己配唔上佢
不過feel到佢真係好愛我，所以就好努力咁去諗得正面啲，後來就冇乜點介意了
同女仔傾計果陣唔怯，多啲引下佢開心，慢慢就會成功

自稱唔差既你乜好想比D樣衰柒

咁你條女已經比好多條仔扑過

唔靚仔=追佢唔係為扑野 乜撚野logic黎

真係唔錯喎

因為你有鳩囉

柒頭無性慾

圖都冇張？我只知伯母好靚

係人都有波腰腳架啦